黎緊邊個再搞地區遊行邊個就係鬼

行埋831算啦，咁樣送頭唔係辦法，之前都識得走，而家又變番對峙俾人拉，而家鐵路又無得坐，好易前後夾擊，一定要暫停街頭示威